# Chinese translations for lingmo-pkgbuild package
# lingmo-pkgbuild 软件包的简体中文翻译.
# Copyright (C) 2024 Lingmo OS Team
# This file is distributed under the same license as the lingmo-pkgbuild package.
#
msgid ""
msgstr ""
"Project-Id-Version: lingmo-pkgbuild 0.1.0\n"
"Report-Msgid-Bugs-To: team@lingmo.org\n"
"POT-Creation-Date: 2024-02-19 14:00+0800\n"
"PO-Revision-Date: 2024-02-19 14:00+0800\n"
"Last-Translator: Lingmo OS Team <team@lingmo.org>\n"
"Language-Team: Chinese (simplified) <i18n-zh@googlegroups.com>\n"
"Language: zh_CN\n"
"MIME-Version: 1.0\n"
"Content-Type: text/plain; charset=UTF-8\n"
"Content-Transfer-Encoding: 8bit\n"

msgid "Lingmo OS Package Build Tool"
msgstr "Lingmo OS 包构建工具"

msgid "Usage:"
msgstr "用法:"

msgid "Options:"
msgstr "选项:"

msgid "Show this help message"
msgstr "显示帮助信息"

msgid "Specify output directory"
msgstr "指定输出目录"

msgid "Specify build directory"
msgstr "指定构建目录"

msgid "Specify number of parallel builds"
msgstr "指定并行构建数量"

msgid "Do not sign the package"
msgstr "不对包进行签名"

msgid "Specify signing key"
msgstr "指定签名密钥"

msgid "Skip build dependency check"
msgstr "跳过构建依赖检查"

msgid "Clean build directory before and after build"
msgstr "在构建前后清理构建目录"

msgid "Note: Build dependency check requires root privileges"
msgstr "注意: 构建依赖检查需要 root 权限"

msgid "Building"
msgstr "正在构建"

msgid "Failed to build"
msgstr "构建失败"

msgid "Successfully built"
msgstr "成功构建"

msgid "Error: Missing output directory argument"
msgstr "错误: 输出目录参数缺失"

msgid "Error: Missing build directory argument"
msgstr "错误: 构建目录参数缺失"

msgid "Error: Number of parallel builds must be greater than 0"
msgstr "错误: 并行构建数量必须大于0"

msgid "Error: Invalid number of parallel builds"
msgstr "错误: 无效的并行构建数量"

msgid "Error: Missing signing key argument"
msgstr "错误: 签名密钥参数缺失"

msgid "Error: Unknown option"
msgstr "错误: 未知选项"

msgid "Error: Please specify source directory"
msgstr "错误: 请指定源目录"

msgid "Error: Source directory does not exist"
msgstr "错误: 源码目录不存在"

msgid "Some packages failed to build"
msgstr "部分包构建失败"

msgid "All packages built successfully"
msgstr "所有包构建完成"

msgid "Build artifacts are located at"
msgstr "构建产物位于"

msgid "Error"
msgstr "错误"

msgid "Unable to open changelog file"
msgstr "无法打开 changelog 文件"

msgid "Unable to get package name from changelog"
msgstr "无法从 changelog 获取包名"

msgid "Failed to copy source files"
msgstr "复制源文件失败"

msgid "Warning: Unable to get version from changelog"
msgstr "警告: 无法从 changelog 获取版本号"

msgid "Failed to parse control file"
msgstr "无法解析 control 文件"

msgid "Failed to create orig tarball"
msgstr "创建源码包失败"

msgid "Build command failed"
msgstr "构建命令失败"

msgid "Failed to copy artifacts"
msgstr "复制产物失败"

msgid "Build failed"
msgstr "构建失败"

msgid "Parsing changelog file"
msgstr "正在解析 changelog 文件"

msgid "Error: Build dependency check requires root privileges"
msgstr "错误: 构建依赖检查需要 root 权限"

msgid "Please run with sudo"
msgstr "请使用 sudo 运行"

msgid "Checking build dependencies..."
msgstr "正在检查构建依赖..."

msgid "Error: Failed to update package list"
msgstr "错误: 更新包列表失败"

msgid "Checking dependencies for"
msgstr "正在检查依赖"

msgid "Error: Failed to install build dependencies for"
msgstr "错误: 安装构建依赖失败"

msgid "All build dependencies checked"
msgstr "所有构建依赖检查完成"

msgid "Error: reprepro not found. Please install with:"
msgstr "错误: 未找到 reprepro。请使用以下命令安装:"

msgid "Error: Unable to create distributions file"
msgstr "错误: 无法创建 distributions 文件"

msgid "Error: Failed to create repository configuration"
msgstr "错误: 创建仓库配置失败"

msgid "Repository initialized successfully at"
msgstr "仓库成功初始化于"

msgid "Error: Changes file not found"
msgstr "错误: 未找到 changes 文件"

msgid "Error: Directory not found"
msgstr "错误: 未找到目录"

msgid "Importing"
msgstr "正在导入"

msgid "Failed to import"
msgstr "导入失败"

msgid "Import changes file(s) to repository"
msgstr "导入 changes 文件到仓库"

msgid "Initialize a new repository"
msgstr "初始化新仓库"

msgid "Error: --init requires codename and repository directory"
msgstr "错误: --init 需要代号和仓库目录"

msgid "Error: -c requires codename and changes file/directory"
msgstr "错误: -c 需要代号和 changes 文件/目录"

msgid "Error: Current directory is not a repository"
msgstr "错误: 当前目录不是仓库"

msgid "codename"
msgstr "代号"

msgid "changes file/directory"
msgstr "changes 文件/目录"

msgid "repository directory"
msgstr "仓库目录"

msgid "deb file/directory"
msgstr "deb 文件/目录"

msgid "Import deb package(s) to repository"
msgstr "导入 deb 包到仓库"

msgid "Error: -deb requires codename and deb file/directory"
msgstr "错误: -deb 需要代号和 deb 文件/目录"

msgid "Warning: Failed to import source package"
msgstr "警告: 导入源码包失败"

msgid "Importing source"
msgstr "正在导入源码包"

msgid "Importing binary"
msgstr "正在导入二进制包"

msgid "Failed to import source"
msgstr "导入源码包失败"

msgid "Failed to import binary"
msgstr "导入二进制包失败" 